點解一定要叫「巴打」唔可以叫老鐵？

乜撚野巴打呀？
成日巴打前絲打後,me最撚憎
何兄何弟呀？
邊個係兄邊個係弟先？
無lala自認契弟?
成班on79認親認戚

老鐵就唔同,
親切得黎又有d疏離感
叫聲老鐵就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

連登仔既論點來來去去都是「入鄉要隨俗」、「傳統」
大陸人週街吐口水,返到大陸你會唔會入鄉隨俗,周街放飛機？
有d野唔岩就要改,入唔鄉隨俗?
你阿婆以前要紮腳,你呢代洗唔洗紮腳呀？
傳乜撚野統？
連登仔唔好再咁盟塞啦！

老鐵雙擊666滿屏彈幕走一波 沒點訂閱點一下訂閱

咁叫你Ching

Ching chong

俗語有云 打鐵趁熱
不打不相識
老鐵=打左好多次=關係好好嘅老友

老鐵們走起😂😂👌

Ching你老味

叫親好冇？

老鐵幾博學下

叫開安答

叫開同志

好gay

老鐵雙擊666

清倉你好 清倉再見

老鐵這波牛B

呢個又太over了

老鐵你也很skr

嬲屌專家

老鐵

叫開Ching
陌生得黎帶親切

點解唔叫兄台
即刻博咀

agger